號召藍絲拆文宣

d文宣有d唔update 有無文宣煽動下班藍絲拆文宣